點算，我女朋友屈我同雞扒妹扑野

我：
女朋友：

佢係咁問我如果有個好似雞扒妹咁正既女仔撩我扑野 我會點
我答佢唔會
佢又係咁話 唔係囉你會
之後仲開雞扒妹ig俾我睇
我望兩望 佢就打鳩我
話 仲話唔會 你睇你目不轉睛咁

過左五分鐘之後 係我開緊post個陣 佢同我講我想扑野呀

其實我想同雞扒妹扑野多啲

你都無女朋友

痴線佬
左手碌ig 右手打自己

戇撚鳩噏乜柒

標準 answer: 有機會,考慮下啦 !

千祁唔好答唔會

你女朋友係你左右手？

雞都好屌

咁 有咩用阿

咁所以呢

1999

醒下啦,左手唔會講野架